Fresh grad第一份工應該點揀

應該揀份行內大公司博靚cv但辛苦

定揀唔出名細公司博學多啲野

邊行？

generally 大公司，條路好行多

如果大公司打雜呢

大公司(睇得起你)>升職加人工>manager>走上人生顛峰>退休

大公司(打雜)>唔升職但加人工>仲係做打雜>退休

細公司(睇得起你)>升職加人工>manager>退休

細公司(打雜)>唔升職但人工有調整>轉工>唔升職但人工有調整>轉工N次>退休

利申:9up

細公司學到但有機會冇咁正規，學壞師
大公司就分工仔細

有得揀先啦

lm

工程

巴打second up?

入大公司做普通文員仔係咪無咩意義

工程入client
完

Second low

廢柴無咁易入client

就係2間都係contractor 先唔知點揀
最衰大嗰間要輪更唔係既晨早揀左佢

同埋做香港好大既project
先唔知揀舒服定儲大pj經驗

某程度上啱

巴打我上星期四都in左vicon但係冇收到offer

巴打你咩成續
可能聽日收到

利申 早你一日in今日先打過黎

2.尾 接近3

我都係喎又in得普通
巴打你有機會